五大訴求，缺一不可

利申：黃，堅持五大訴求，冇去過前線，和理非，純個人見解

正文如下：

場運動過咁耐，宜家先『動議撤回』，證明咗兩件事：
1.柒婆完全唔驚香港人
2.對柒婆嚟講，條例一定要過

1.咁多人出黎遊行你都唔撤回，宜家做乜突然想『動議撤回』呢？近排香港人有咩行動系柒婆應付唔到啊？冇。

遊行：200萬人？主流民意支持修例。又想遊行？全部唔批。
義士以死相諫：睇唔到
示威者盲眼：早日康復
示威者：譴責，譴責。全部有拉錯冇放過
狗濫暴：完全唔理，日日派幾隻狗出黎講大話扮傻
記者：拍到嘅證據一律睬你都傻。有問題？頭先我已經答咗。宜家連地鐵站困獸鬥都唔俾你影。

香港人除左繼續抗爭，仲可以點？唔通柒婆一句動議撤回就ok？咁點解一開始唔撤回？點解仲要任由警隊濫用暴力，任由事態惡化？
只可以話柒婆唔怕香港人，佢條仆街宜家突然準備『動議撤回』，只系代表柒婆另有企圖。如果真係要低頭，點解唔清算埋警隊？點解唔釋放被捕人士？點解唔撤回暴動定性？
狗的作用只有同示威者對抗，唔清算狗嘅原因只有一個：班狗仲有用。

2.綜合以上提到嘅唔同行動同事件：以死相諫，200萬人上街.......柒婆完全冇反應，你覺得『送中條例』真係會系乜事都冇發生嘅日子突然『動議撤回』？唔係另有目的系乜？
有人話有狗打死人，呢個情報我唔知道，唔清楚，至少新聞冇報，夠自稱冇。咁柒婆點解咁快有反應？點解仲唔同狗割席？因為班狗仲有用處。因為根本唔打算撤回，所以講乜都得。如果條條例系可以咁容易撤回就一早撤咗啦。根本對於柒婆嚟講，條條例好重要，一定要過。

在此希望各位，唔好因為一句未完成的口頭說話就放棄一直以嚟嘅堅持同目的。要記住大家出黎遊行嘅其中一句話：

『五大訴求，缺一不可』

呢句野系因為呢幾個月嘅運動所嚟，場運動已經唔系一個目的，而系五個訴求。

『五大訴求，缺一不可』
『香港人，加油！』

請各位留言指正錯誤
不喜請插

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會